六點後，大部分離港機取消

目的已達，大家走得